[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1695)

正羊

1001都無埋

諗起美斯條on9仔話自己嬴左3000萬
佢會唔會吹水吹撚到連自己都呃埋 以為自己真係有3000萬

送錢波

金仔上船了

1001有開

轉po啦 人地有開

認真得我睇唔到1001？

我點知你點解block左人

Sorry

買唔切8:30
即場點部署

睇陣先 唔急

北泡有冇link?

無人？

臭西 金正恩隊太低水

夠薑放條link